點解太興可以咁有錢請到Ironman拍廣告?

做乜撚

伏筆黎

好平者請佢

真心膠

太興用磁石吸佢黎

呢個係香港藝人 Eric Kwok嚟㗎，佢個樣似Ironman 先俾太興搵嚟賣廣手

我係咪真心咗

唔記得左邊集仍地成TEAM黎左香港拍
然後佢食過一餐太興覺得好撚好食
咁老細之後見佢中意食就順便搵埋佢賣廣告啦

利申:臨記

唔講真係唔知

$70碟叉燒飯，賺死佢

下真係嫁!?

Nick Fury都死撚埋

黑鬼奶茶

你死撚左佢啦

唔講真係唔知 多謝巴打

偵探天才